（最後一次）下星期學校陸運會參加咩項目容易拎到第三

生涯最後一年甘大個仔未試過上頒獎台
45kg 165想博盡無悔
可以報2個項目邊2個機率比較大

全場尾3

冇人參加嗰啲比賽

最少人參加既三級跳都有8個

110米欄

馬拉松

對我黎講有d吃力

鬥打5p字囉 屌你老母

啦啦隊

KEYBOARD FIGHTER 錦標賽

無牌

認真po

四百米欄

跨欄
我記得中學冇人報
得三個人報咗
第三果個跨吓仆吓都拎咗銅牌

我跨一個已經好吃力
跑唔哂全程

跳高

800m , 1500m

跨欄 好多人驚柒好少人玩

我得165

我都怕柒

跳遠
我同你身型差唔多都跳到4.5m

但你得45kg
無人識玩求其用力跳下都夠啦

跳遠會唔會好d呀

三千米。五千米。
利申中五中六都攞第三